Son instrument, une merveille métallique polie en forme évasée, émet des notes prodigieusement fortes et cristallines actionnées par trois pistons et le flux d'air généré par les circuits internes du Boulon musicien.
